林鄭而家係唔係係世界各地巡迴唱衰緊抗爭者？

尋日去CNBC
今日係瑞士

無互聯網未行得通

Carrie Lam World Tour

將語言偽術帶到外國
弊在實有鬼佬一知半解真係信咗佢

淨係講油塘跳樓單野
當晚有跟開香港既外國人/議員都SHARE咗
去當地呃下當地既藍絲都得既

有咩直接同侵講，大家都喺瑞士